嘉湖兩房勁劈1球易手 僅售462萬

嘉湖兩房勁劈1球易手 僅售462萬

利嘉閣陳嘉興表示，天水圍嘉湖山莊剛錄得一宗震撼劈價，為賞湖居6座低層E室，實用面積448方呎，昨晚施政報告前以462.3萬元成交，呎價10,319元，形容比同類兩房造價「高位回落近一球」，重返年初價。同座中高層E室，面積相同，今年6月成交價高達561萬元，呎價12,522元，其樓下單位最新造價大跌18%。

據知，該單位今年7月放盤，開價568萬元，上月已減至538萬元，看淡後市，累減105.7萬元終沽出。單位於2015年6月以368萬元買入，賺94.3萬元離場，升幅26%。

新買家為上車客，今年初已搵樓，預算450萬元買嘉湖山莊兩房，惟當時樓價越睇越貴，由3月搵到6月，屋苑兩房已升至550萬元，慶幸那一刻沒有盲目追價。

之前有個業主450唔肯賣...
而家唔知450賣唔賣得出...

嘉湖唔計

未跌夠, 大西北跌到5千蚊呎就差唔多

1球

技術性調整

跌到3000蚊呎就係合理價喇

天水圍唔計

事實證明
劈起上黎，真係要鬥快劈

你話450萬太平...轉下眼隔離業主就450萬賣...你繼續企硬啦...
炒開股票的人應該明

個別事件

嘉湖升快跌快

唔計

on9業主

好快回升架啦

個個所謂劈價盤都係中層低層 劣質盤

升慢跌快, 係一個指標黎

跌得咁急，睇淡既都嚇一跳
只係個零月急轉直下

係
高一層起碼十萬

所以高層就應該賣貴兩百萬啦

屌你 d賣家唔撚喺唔企硬嘛
齊心事成啊

入去睇下成交紀錄，原來又係劈完都仲係市價 咁都拎出黎打J

悲情城市唔計

升個時都係咁啦

不如留言比少少營養好無
最少都有自己睇法

跌唔計

Strong Hold

你同班痴屋企住既小朋友講呢d

8000蚊呎先算啦

依家450入，下年就會後悔

唔想計唔計

嘉湖不嬲唔計

嘉湖山莊

市價？
上兩星期480-490
上兩個月5球中

近幾個月好似未成過四球中？

又係呢d 唔跌落買入價唔計的on9仔

同d 報紙佬用買入價計回報 一樣咁on9

賣家有錢賺唔計

教都教柒左你地班硬好好撚多次啦

投資係用現價計回報
回報最基本都用US bond 做benchmark

你層買買左廿年升得兩倍有撚用咩
收租收2% 自high

你講緊叫天價再劈20%？

嘉湖堅指標
升市升包尾，跌市火車頭

發達方程式：
以後見嘉湖大升就係時候賣樓，
嘉湖大跌完就係時候買樓

平一球咪又係接火棒
真係唔明啱啱開始跌都走去買樓嘅人諗乜

根本重升緊

咁都個市場恐慌都要慢慢做出黎嘅
可能人地都真係有需要呢
如果無人接貨個市場無成交好友們又會話成交都無唔計唔計
我地應該開心有人幫我地慢慢質個價落去

無跌丫，估價仲升緊

好似啲人買騰訊同我講對比上市重升緊幾千倍
問題係依家跌穿左300蚊
高位入貨果啲咪輸緊囉

368萬元買入，賺94.3萬元離場，升幅26%。

有人接貨 唔計啦

除非佢full pay ,但如果講緊佢本身拎36.8萬首期（唔計保險律師雜費）
扣埋息都賺左兩倍幾，咁就唔係26% la

都係嫁 槓桿係咁

剛3房做768萬創新高

走得夠快，呢個業主發發

召喚林太
這些專家食屎啦

有房唔計

香港樓價兩極化到咁

樓上個買家咩感

唔知林太而家諗緊咩呢

契弟走得麼

專。。。。。屎啦

上車客: 火棒我嚟接
業主: 多撚謝 錢已袋

報告供應加大又加息......總之唔計！

音樂椅

都仲要成皮一呎

你點樣解讀施政報告架？ 有邊樣利淡因素？

又低層、又大西北、又賺錢，喂，點計呀？

唔計唔計

肛需減弱下，每個新巿價都係劈價目標

上手賣450, 無個400 唔撚撚，你揸爆佢拉
450 400 350...0

唔撚買

唔計啊

升就計
跌就唔計

股票本來要贏少少
點知揸多陣依家倒蝕 想放又過唔到心理關口
申利 毛記